---
title: PodPublisherVIP会员服务协议
date: 2022-10-03 20:53:39
tags:
---

Pod Publisher VIP会员服务由Pod Publisher开发者向您提供。

 

《Pod PublisherVIP会员服务协议》（以下亦称“本协议）由您（以下亦称“会员”或“VIP会员”）和Pod Publisher进行缔结，对双方具有同等法律效力。Pod Publisher建议您仔细阅读本协议的全部内容，尤其是以加粗形式展示的，与您的权益（可能）存在重大关系的条款（包括相关免除Pod Publisher责任的条款、限制您权利的条款、约定的争议解决方式及司法管辖条款等），请您留意重点阅读。若您认为前述加粗条款可能会导致您的部分或全部权利或利益受损，请您务必再次仔细阅读，在确保您已经理解、接受了前述加粗条款的前提下，继续使用Pod PublisherVIP会员服务。

 

如果您不同意本协议的任一或全部条款内容，请不要以确认形式（包括但不限于支付行为、或完成了成为会员的全部程序而在此过程中未向Pod Publisher提出关于本协议的任何异议、或使用VIP会员服务）进行下一步操作或使用Pod PublisherVIP会员服务。当您以确认形式进行下一步操作或使用Pod PublisherVIP会员服务时，即表示您与Pod Publisher已达成协议关系，您自愿接受本协议并遵守本协议项下的全部约定。

 

Pod Publisher有权变更本协议内容，一旦本协议内容发生变更的，Pod Publisher将在相应页面、站内信或以其他合理方式进行通知，请您仔细阅读。如果您不同意变更的内容的，您可以选择停止使用VIP会员服务。如您继续使用VIP会员服务的，则视为您已经同意变更的全部内容。更新后的协议自发布之日起生效。

 

一、服务说明

1.【Pod PublisherVIP会员】是指完成了成为会员的所有程序，且在遵守本协议的前提下，在会员时长有效期内享受Pod Publisher提供的VIP会员服务的自然人。

2.【Pod PublisherVIP会员服务】是由Pod Publisher向您提供的专享的会员权益，具体权益内容说明请您查看本协议第三节。

 

二、使用服务

1.服务获取

1.1 Pod PublisherVIP会员服务为收费服务，您可以通过支付相应的服务费用购买。

1.2 您在获取Pod PublisherVIP会员服务时，应当遵守法律法规、本协议约定，不侵犯Pod Publisher的合法权益。

2.服务使用的基本原则

2.1 您在使用Pod PublisherVIP会员服务的过程中，应遵守法律法规及其他规范性文件，包括但不限于《中华人民共和国保守国家秘密法》、《中华人民共和国著作权法》、《中华人民共和国计算机信息系统安全保护条例》、《计算机软件保护条例》、《互联网电子公告服务管理规定》、《中华人民共和国网络安全法》、《信息网络传播权保护条例》等；应遵守公共秩序，尊重社会公德，不得危害网络安全，不得利用网络从事危害国家安全、荣誉和利益，煽动颠覆国家政权、推翻社会主义制度，煽动分裂国家、破坏国家统一，宣扬恐怖主义、极端主义，宣扬民族仇恨、民族歧视，传播暴力、淫秽色情信息，编造、传播虚假信息扰乱经济秩序和社会秩序，以及侵害他人名誉、隐私、知识产权和其他合法权益等活动。在任何情况下，Pod Publisher一旦合理地认为您存在上述行为的，可以在任何时候，不经事先通知终止向您提供Pod PublisherVIP会员服务。

2.2 Pod Publisher授予您对Pod PublisherVIP会员服务一项个人的、非独家的、不可转让的、非商业用途的、可撤销的、有期限的使用许可。即：您仅可出于个人、非商业的目的使用VIP会员服务。

3.服务内容的变更

Pod Publisher有权根据法律法规及政策变更、版权方要求、自身运营策略变更对VIP会员服务内容（包括但不限于VIP会员权益细则、收费标准、收费方式）进行部分或全部变更。就前述变更，Pod Publisher将通过相应服务页面、站内信通知或以其他合理方式进行发布，并于发布之日起生效。发布后，您继续操作的行为（包括但不限于点击同意、或继续购买、或完成支付行为、或使用VIP会员服务等），均视为您已经接受前述变更。

4.权利归属

4.1Pod PublisherVIP会员账号、VIP会员账号下的VIP会员服务、虚拟产品（商品）及其涉及的产品及/或服务的所有权及相关知识产权归Pod Publisher所有或经过授权使用，您仅拥有前述产品及/或服务的有限使用权。但您经合法渠道取得的实体产品所有权、账号下归属于您的个人财产、Pod Publisher另有说明的其他权益除外。

4.2用户购买VIP会员服务，会员服务将会绑定您购买会员时所用的设备，VIP会员服务也将仅可在绑定设备上使用。若您设备丢失、损坏、进行系统升级、还原、清空或其他类似行为的，将会导致您无法继续使用绑定于此设备的VIP会员权益，由此造成的您的损失，您应当自行承担。

 

三、会员权益

1. VIP会员权益

Pod PublisherVIP会员去除所有广告。

2. 服务期限

您的VIP会员服务的服务期限以您自行选择并支付相应会员费用对应的服务期限为准，自您成为VIP会员之时起算，您可以通过Pod PublisherVIP会员中心查询。

 

四、收费及退订

1.  收费方式

Pod PublisherVIP会员服务为收费服务，Pod Publisher提供如下付费方式完成VIP会员费用的支付。

连续包月，10元/月，到期自动续费，可随时关闭
2.  费用退还

VIP会员服务系网络商品和虚拟商品，采用先收费后服务的方式，会员费用是您所购买的会员服务所对应的网络商品价格，VIP会员服务一经开通后不可转让或退款（如因VIP会员服务存在重大瑕疵导致您完全无法使用等Pod Publisher违约情形、本协议另有约定、法律法规要求必须退款的或经Pod Publisher判断后认为可以退款等除外）。

Pod Publisher在此特别提醒您，您在购买VIP会员服务（包括自动续费服务）之前应仔细核对购买的服务内容、价格、服务期限等信息。

3.  收费标准、方式的变更

VIP会员服务（包括自动续费）的收费方式、收费标准由Pod Publisher根据公司的运营成本、运营策略等综合考虑后独立决定（调整包括但不限于促销、涨价等），并在相关的产品服务宣传及支付页面向您展示；若您在购买和续费时，相关收费方式发生变化的，以Pod Publisher实际接受的收费方式为准；相关服务的价格发生了调整的，应以Pod Publisher平台上公示的现时有效的价格为准（但Pod Publisher与您另有约定的情形除外）。您同意您继续操作的行为（包括但不限于点击同意、或继续购买、或完成支付行为、或使用VIP会员服务、或进行额外付费等），即视为您知悉并同意变更后的收费方式、收费标准。

4.  自动续费

自动续费服务是指在会员已开通VIP会员服务的前提下，出于会员对于自动续费的需求，避免会员因疏忽或其他原因导致未能及时续费而推出的服务。如会员选择开通自动续费服务的，即会员授权Pod Publisher可在会员服务期限即将过期时或会员服务的订阅周期即将到期时，委托支付渠道从与您的绑定的第三方支付账户、银行卡、通信账户等（以下统称“账户”）余额中代扣下一个计费周期的费用。该服务实现的前提是您已开通自动续费及绑定相关账户，且可成功从其上述账户中足额扣款。

4.1  计费周期：如月度、季度、年度等（具体以Pod Publisher提供的为准），会员可自行选择。

4.2  自动扣款规则：

（1）会员选择开通自动续费的，则视为同意授权Pod Publisher可在会员服务期限即将过期时，依据支付渠道的扣款规则发出扣款指令，并同意支付渠道可以根据Pod Publisher发出的扣款指令，在不验证会员账户密码、支付密码、短信校验码等信息的情况下从账户中扣划下一个计费周期的费用。

（2）除非会员主动明确地取消了自动续费，否则，会员对Pod Publisher的自动扣款委托长期有效、不受次数限制。

（3）由于自动续费服务需要您主动操作取消，如果您未主动明确地取消自动续费，则将视为您同意Pod Publisher可依据支付渠道的扣款规则在会员服务期限到期后的一定期限内进行不时的扣款尝试（即使您账户内金额不足）。

（4）一旦扣款成功，Pod Publisher将为您开通本次计费周期对应的VIP会员服务；Pod Publisher在此特别提醒您，您所支付的本次计费周期对应的VIP会员服务费用的金额以您在开通自动续费服务时，与Pod Publisher约定的自动续费价格为准：但在平台开展活动或其他Pod Publisher与您另有约定的情形下，前述金额以Pod Publisher与您的相关约定为准。同时，在自动续费服务取消后，再次开通自动续费服务的，您所支付的本次计费周期对应的VIP会员服务费用的金额以再次开通时，与Pod Publisher约定的自动续费价格为准。

4.3  取消方式：

苹果移动设备端：苹果移动设备“APP Store” --> 点击右上角苹果账户头像，进入“账户”--> “订阅”，选择“Pod Publisher”取消订阅；

您知悉并同意，自动续费状态更新可能存在显示延时，具体以Pod PublisherAPP内显示的您的续费状态为准。且您在成功取消前，已经委托Pod Publisher自动续费的扣款指令仍然有效，Pod Publisher对于基于该指令在取消操作完成前已经扣除的费用不予退还和补偿。

 

五、您的行为规范和违约处理

1.   在您使用Pod PublisherVIP会员服务的过程中，不得存在以下行为：

1.1  未经Pod Publisher明确授权，通过技术手段对服务内容、服务期限、消费金额、交易状态等信息进行修改；

1.2  对Pod Publisher用于保护VIP会员服务的任何安全措施技术进行破解、更改、反操作、篡改或其他破坏；

1.3  未经Pod Publisher事先书面同意，删除VIP会员服务内容上的任何所有权或知识产权声明或标签；

1.4  未经Pod Publisher明确授权，采用收费或免费的方式，在任何公开场合全部或部分展示VIP会员服务内容（但如您的上述行为不构成侵权的除外）；

1.5  其他未经Pod Publisher明示授权许可或违反本协议、法律法规或监管政策、侵犯第三方或Pod Publisher合法权益的行为。

2.   您知悉并同意，如您存在或Pod Publisher经独立判断后认为您存在任何违反国家法律法规或监管政策、违反本协议或有损Pod Publisher或/及其关联公司的声誉、利益的行为的，Pod Publisher有权独立决定采取以下一项或多项处理措施：

2.1  如本协议对此行为有单独条款约定处理方式的，按照该条款处理；

2.2  无需通知您而采取一种或多种措施制止您的行为及行为产生的后果，如删除/屏蔽相关链接或内容、限制/取消您的账号/账户使用权限等；

2.3  无需通知您而中断或终止部分或全部VIP会员服务，且您已交纳的VIP会员服务费用将不予退还且不获得任何形式的补偿/赔偿；

2.4  如您的行为使Pod Publisher或/及其关联公司遭受任何损失的，您应当承担全部损失赔偿责任并在Pod Publisher要求的时限内完成费用支付。

 

六、服务的中断和终止

1.   本服务的中断或终止包括如下情况：

1.1  您主动提出要求的；

1.2  您存在或Pod Publisher经独立判断后认为您存在任何违反国家法律法规或监管政策、违反本协议或有损Pod Publisher或/及其关联公司的声誉、利益的行为的；

1.3  Pod Publisher根据法律法规、监管政策的规定或有权机关的要求；

1.4  Pod Publisher为维护系统安全等紧急情况之需要；

1.5  不可抗力（鉴于互联网之特殊性质，不可抗力亦包括黑客攻击、电信部门技术调整导致之重大影响、因政府管制而造成之暂时关闭、病毒侵袭等影响互联网正常运行之情形）；

1.6  其他Pod Publisher无法抗拒的情况。

2.   当发生前述终止的情况时，您与Pod Publisher均认可如下处理方式：

2.1  已经产生但未使用的VIP会员权益自动清除且不折现；

2.2  如您在Pod Publisher平台内有正在进行中的交易，Pod Publisher届时将视情况进行合理处理；

2.3  除法律法规另有规定或Pod Publisher另有说明外，Pod Publisher已收取的会员费用不予退还；

2.4  如因您违反本协议导致终止的，Pod Publisher有权视情况要求您承担相应的违约责任；

2.5  除法律法规另有规定或Pod Publisher另有说明外，Pod Publisher无需向您和第三人承担任何责任。

 

七、您的隐私保护

Pod Publisher深知个人信息对您的重要性，因此Pod Publisher非常重视保护您的隐私和个人信息，亦将您的个人信息以高度审慎的义务对待和处理。在您使用Pod PublisherVIP会员服务的过程中，Pod Publisher将采用相关技术措施及其他安全措施来保护您的个人信息。

 

八、联系我们

如您对本协议或使用VIP会员服务的过程中有任何问题，请通过以下方式联系我们。

1.官方邮箱：zhangsande18@163.com



九、其他

1.本协议的生效、履行、解释及争议的解决均适用中华人民共和国法律。

2.如就本协议的签订、履行等发生任何争议的，双方应尽量友好协商解决；协商不成时，任何一方均可向被告住所地享有管辖权的人民法院提起诉讼。

3.如本协议因与中华人民共和国现行法律相抵触而导致部分无效的，不影响协议的其他部分的效力。

4.本协议的标题仅为方便及阅读而设，并不影响正文中任何条款的含义或解释。


